皇馬晉級買一皮野，後日訓醒袋3000當零用錢都咪話唔爽！

唔好話咩燈唔燈 絕對講事實
2球作客入球帶番主場，仲要皇馬咁fit咁有運點撚樣踢都晉級啦
皇馬晉級仲有1.3倍好趁早買
過多一陣又落飛架喇
買住一皮野就冇點你既，訓餐好既起身就收三千當少少獎金
學生哥就問住屋企人借一千蚊去allin 皇馬啦
唔係我9up ，全世界d賣料狗都貼重心皇馬晉級啦
根本就贏硬，你敢既可以買大少少都得
問心啦，拜仁撚會追到咩

此地無銀

貼飛先講啦

問心你地覺得拜仁會晉到級咩
賠率低但實賺，點解唔去盡d

岩 垃圾賤畜拜有咩可能係地獄主場反杯

利申 反拜先鋒 不代表皇迷立場

岩呀

30% 回報的確唔錯，all in左10m了

贏錢請我食18件默落雞

駁5刀

放銀行做要幾耐先有30%息
但我知道過埋聽晚 話咁易就有30%啦
我老婆本都拎埋出嚟買落去

按左層樓去買 話咁快又有首期 輕鬆
真係唔明點解成日話自己上唔到車

買完皇馬，再拎贏左既all in巴塞，做樓王就係咁易

有波飛先講野 名位巴絲

Yes

洗你講。。。。買左5萬啦。。

我又唔想借銀行錢
有冇ching借兩球比我買住先

得返1.29

飛

又燈

跟手再買埋疤贏鍠疤大戰同拎西甲冠軍

狗會派錢

2-2/1-3

2:2都係皇馬晉級
1：3一定唔會，皇馬主場好醒神

波飛呢

岩岩按左層樓, 撐樓豬!

馬會蝕住做

皇馬輸一球都贏，巴塞要贏四球，冇得咁講

唔使咁誇買一萬幾千is ok

G持

之前疤狗個場 我仲好記得有人話all in買巴黎晉級收息

最後唔知個位巴打jump左未

全世界都吸取個經驗啦
皇馬祖記都唔會鬆懈

祖記冇可能係疤主場攞到分

收嗲啦 搏燈

睇下點

2-2？

巴塞5.2倍仲和味

狐狸城晉級6倍啦

飛呢 唔好話一皮 樓主分分鐘連一千都唔敢買

巴塞一定比之前更加放 明知祖記玩防守 由禁撚住係半場打

疤返到主場實力唔係1+1咁簡單

唔洗講咩口哨啦

主場雞隊隊都有 上次祖記手球都無12m啦

馬會無得賺 求打個和

聽朝起身就知有冇燈
皇馬今年聯賽，r聯主場未輸過
30%回報率擺銀行都冇啦

岩岩按完層樓 準備All in

沒飛 講咩都係假